見倒有人話火炭麗琪mk...真係笑左

明明youngqueenz就係毒撚黎

成隻碟都毒撚到仆街

篠田麻里子最高 珠理奈 yes I'm poping that
海報多過你AJs 雜誌疊高成三萬尺
Fuck your man and fuck all your swag
御宅MOBB 毒足以致命
we fuck up game  and fucking domain and fuck you 這些機會不屬於你
BANGER
制霸秋葉源 街霸波動拳 AV唔駛錢用BT用非法用下載 用Tenga打飛機
有野戰有騎兵有步兵入子彈 我人生似係場戰役
有 希崎double B S.O.D /  I.P.T.D what the fuck i sayin what the fuck i sayin
秘密搜查官 thats what im saying
SKE一生懸命 娶哂做老婆先叫做完美
we Keep it real and Keep it trill
最終幻想毒撚儲整完整
學位幾個又自閉又自卑
一日三餐M記外賣開門咪比我見到你
shout out to my Playboy , 週刊少年JUMP JUMP
Bubka ,and BIG ONE GIRLS ,FLASH ,ヤングガンガン

唔係真毒應該寫唔出咁毒既詞

毒梟應該啱啲

毒梟同毒撚冇衝突既
但一定唔會係mk

I dont give a shit to your party 每個人都交頭接耳
我坐正中再係一邊 shut my mouth 似寂静岭系列
佢地暗笑我似自閉 yes i heard it 但我有智慧
天文地理藝術同設計 不特止 我仲鐘意自慰
fuck your bitch what a bad hoes
佢幫我除衫 但我鐘意除數
計數機用420做 fuck the love i need no more
科學超電磁砲記錄係魔法禁書目錄
我有住焦點但有近視 毒撚世界中既朦朧
I dont give a shit to your party 反正都係對我意見
收起你既虛偽笑臉 我比你想像更慢熱
shout out to my 週刊少年 boy wheres my 週刊少年 boy
20世紀少年keep that vintage 任天堂 Nintendō
That deathrow That P.A.C That Bad Boy That B.I.G
全彩Gameboy G.B.C 全彩色叫 P.C.P

毒到打冷震

咁就毒?

火炭麗琪m唔mk同young queenz係咪毒撚有咩關係

大把真正做音樂既人都係毒撚黎架